好多神級攝影師用菲林

睇左啲FB Flickr 關於中幅嘅群組，好多睇完都嘩一聲，明明slide 個DR勁低 又冇得立即睇會唔會過暴或者過暗，個DOF得幾cm咁大把 只要扭錯少少就成幅相out focus晒，構圖又冇live view幫手，iso得果100唔用腳架（點解我知 因為果啲地方一定唔比用）
入面全部都係鬼佬同日韓人 冇香港人，係咪香港人當攝影係用黎呃like 同賺錢 而唔會當係藝術咁睇睇

純文字討論？

Lm

香港好多人玩120， 45 甚至8x12 玩得好pro
係香港唔出名姐
前排係Bowery 先展出個香港律師用SL66 影既相

香港最出名個d都係哂ig呃like搵食
影親d相多數都套個vsco filter
有d仲要開班教人咩日系攝影

基本上宜家個d所謂日系攝影係主流
香港好難有d咩好攝影師會出名

Visco已經算好 好多友仔用foodie

石元泰博

IG好多都係9影完整D日系色上去 D構圖差到

根本問題係班觀眾到
冇品味 唔識野
見到d vsco色就話靚 攝影高手
搞到班淨係識套filter既人愈做愈大

link?

睇過各種MF機photo pool係好正
但仲等緊樓主講既神級

自己上Fb搵啦.